黑警強搶人民資產 快手retweet

嘩 唔洗比錢

推

爆

佢

犯法就係犯法
除非你係警察

Push

藍屍話天經地義

跟住就係情操高尚

收保護費？

Wow 劫匪

我都有

哇，話拎就拎？今日拎水聽日會拎咩

推
手足retweet like 加 comment

唔加埋冰?

特權

OK店藍

like retweet comment

店鋪快報警啦

最怕係老闆原來係撐警

Pish

屌 強盜

求pin

1326 #銅鑼灣 銅鑼灣地帶1期 對出ok 便利店 有店員主動比水因tg 咳嘅popo 仲要講辛苦哂
#待清算

: 我地唔能夠就局部片段判斷警員有無做出不當既行為，未必係事實既全部

城管

香港警賊偷呃拐騙

同60年代收片一樣

小事啦
第日連做手勢話要攞走都唔會
直接粒聲唔出入黎一手掃清成個貨架
眼尾都唔望店員就走

賤賊

cls

夠膽出聲就放粒tg你食下

犯法就係犯法
除非你係警察
可以唔使負責

皇軍

便利店好多大陸人做, 點會無人撐警

push

利豐老細藍到黑
人地實話唔介意
洗咩同佢擔心

Push!

笑左

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

陣間又話滅火桶

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

似係公安

怡和？

On9仔未上豬嘴就出tg

邊個敢問皇軍收錢

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

果然係robber and raper.

黑警搶野合法化

幫手retweet

PTU= professional thief unit

痴撚線

阿蛇我今日無撳錢

槍行劫持

retweet 左 comments 左

加圖

已retweet

國安黎

冰冰真係大撚哂

64616642星火

犯法就係犯法

今次滅火筒咩牌子

完事後要跟進

Tui

popo行劫

今日拎水
聽日個仔幫佢擔幡賣水

Retweet咗

阿蛇今日鳩痕

屌你利豐架 每個月送一打比各區都得喇

經調查後
有關同事已經被訓斥
做法係唔理想

主要係因為有公眾活動
所以導致呢件事發生

無人號召 同事就唔需要轉頭比

黑警死全家 Thx!

而家搶水 遲下搶冰搶錢

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHH

細時偷粒糖
大時做黑警!

細時偷粒糖
大時做黑警!細時偷粒糖
大時做黑警!細時偷粒糖
大時做黑警!細時偷粒糖
大時做黑警!

就係你依D標題 攪到就算見到都覺得沒咩特別 外國人都就黎會盲目

叫完雞射埋：後數呀

水都搶
正黑警

外國人點會盲目
所有發達文明地方既警察都唔會咁樣大模斯樣攞人地鋪頭野

明搶喎

content is not available now?

賤格

店舖盜竊係嚴重罪行wor
個阿蛇：皇軍係唔洗比錢㗎!

咁無BNO嘅手足點？

ok同7仔都係

國家徵用你一支水唔撚得呀？

細時偷針，大時偷金

咁嚴重犯法咁要訓斥先得喇

Pin呢個啦

囡

有冇除低頂帽，反轉佢嚟收規。

呃咁多ot無錢俾？

利豐撐警
炒左個staff都仲得

你有無關注英國戰線？BNO平權包埋BNO後代同埋無BNO英屬香港人。除非雙非，否則基本上都可以受惠

資產解放軍

請比較兩者分別（10分）

特權popo

去夜總會徵用d女

好似上次偷汽水
pk鄧又話比咗錢架啦

【#TrumpSavesHK】 一人一信救香港 向特朗普發信反港版國安法

偷野係刑事定民事？

咁係未大家拎完野 再比錢

屌 個呀姐仲比水黑警洗面
明明就係佢哋放出嚟

pish

搶野

阿Sir 係咪全部人做都冇事呀

共產晒你d資產

ok一定唔會報

推, 就算之後第3者代俾錢都係搶野, 無得解釋,否則呢個世界無搶劫, 永遠搶完俾人周到就話俾返錢黎買

101

持械行劫

原來唔止隊冰，仲搶財物

一句徵用搞撚掂

up

啱㗎啦
支持警賊既下場
最好引多啲佢地去藍店又食又拎

當正自己平時放左工

可能隊完冰所以先唔記得俾錢啫
體諒吓

圍頭強今次想點狡辯呀

rt comment let's go

retweeted